香港邊度葡撻正？

抛磚：kfc

將軍澳

因為 Po Tat

漉死誰手 哈哈哈哈哈哈

乖 拎住

kfc

百佳

咪講左囉，有冇更上一層樓架

pushhhhhhh

我frd又係kfc fans

push

Kfc
Kfc
Kfc

我笑咗

Kfc

我唔明漉死誰手
ching解讀吓

Kfc. is.

美孚-多多

西貢 大大隻 不過幾貴下

灣仔bakehouse